猁狗到底知唔知醜

全隊不死人
加收買球證
加曼聯傷半隊正選
加踢青訓

最後竟然係0比0

猁狗收皮啦

辛苦你隻死獌狗一晚開兩個無人理嘅post, 善心一回，一世平安

知咩醜
家下升返上第一

公平猁

繼續無英超啦
不過你地好似重金買左公平競技獎
都叫有個安慰

好醜 咁都贏唔到

你都戇鳩
收買球證都講得出

冇英超咪冇英超
講到攞左英超我地有錢分咁

搞清楚先 會知醜就唔係痢狗

咪就係，同第五個隊垃圾差得嗰14分咁少
真係醜

差14分但係0比0
搞清楚先 會知醜就唔係痢狗

由你班4424起家嘅死獌狗喺度說三道四真係夠晒灰諧

但都係14分

留1分比你爭第4算係咁啦

公平競技三連冠>歐聯三連冠

咁曼城差水晶官，李斯特城成三十分，但係都輸俾佢地
樓主點睇

利申知醜

講以前就話j歷史
4424係唔係歷史呀？
今季邊隊最得益呀？
龍門任搬

4424話人收買球證

嚴重黑哨, 唔係曼聯已勝

主場和波跌落第5都咁串嘴 果然魔性

死猁狗靠黑哨球證4424都仲未拋開鏝
去食屎啦死猁狗

咁你哋又講咩4424

人地今晚攞冠軍啊

係囉，沙拿插水狗抽碼，無限offside入波，真係4424

秒

跌第5都想利失分呀
得唔得？

知醜就唔會做猁狗啦
樓主問黎都多餘

4424的始祖
竟然話人4424

我知醜又係利

咁又係啊，好似曼迷排第7果年轉會多迷咪唔洗醜

獌狗知唔知醜我唔知, 我淨係知猁狗最唔知醜

利狗呢場真係好撚垃圾。冇眼睇

都話左知醜囉

柒極都仲排緊第一
要知啲咩嘢醜

贏唔到死獌狗

哩個真係污點嚟

你隻狗樣嬲撚到

咁係你瀟灑好多嘅，只係爭第四，昂高頭望住利迷個屎眼講嘢係無乜壓力你叻

唔踢賤種獌踢邊個

是但啦

邊隊榜首呀 大聲d講啦 五弟

咁都可以怨

你隊閪波爭左三十年咪又係冇冠屌你老母縮返入你老母個閪到啦弱智猁狗

班死痢狗好撚sad
打撚傷曬對面正選都嬴唔到 不如一齊去打mma啦

得呀 係唔知醜啫

唔夠人講就拉人落水 lead住一分係淆啲嘅

好唔知醜咩
由差11分去到前4
今場
讓半臂打榜首打和
雙紅會又係傳統大戰
夠某班球迷唔知醜？
領隊帶到佢地重返歐洲一線
世三變非洲狗

獌狗仔嬲到
以前玩黑哨又唔見你地走出黎 evans穿心腿杜奧巴嗰腳有冇印象 成班傻下傻下咁 有睇90年代啲波都知呢啲真係濕濕碎 馬隊baresi在隊應該前半場獌狗仔收league

都唔知講咩4424 傷個3個有邊個係踢傷你搞到你出場
成場都唔知有邊腳係想收人山 應吹罰既都有吹比你地喎其實
其實你地都有球角球攬到MATIP頂都頂唔到冇12碼係咪唔記得左

讓半臂打和
但利狗上年歐聯決賽傷沙拿又變怨婦